# PatientDocs #

Sistema para la digitalización de expedientes medicos.

Primer prototipo (unicamente vistas)

## Nuevo Desarrollo ##

Se desarrollo este prototipo a un prototipo funcional escrito en java 8 con el Play! framework en el repositorio github a continuación: [PatientFiles](https://github.com/islas27/patientFiles3)